[經典共賞] 牛仔 • Workwear • 古着 • 軍褸 • Boots • Country Style (41)

香港古著専賣鋪有:
白鯨
Daychild
Vintage Together
Mid West
古著街
Luddite
IG : vin_tage_place

復刻有:
Take5
Benny’s store
Vestige
Incredible
Jeans House
nw works
BlackSun
Gold Yard

其他:
取社
Jo-suite

改鎖鏈腳
Take5
Jeans House
nw works

[經典褸款共賞] 牛仔褸 • Workwear • 軍褸 • Country Jacket

[經典共賞] 牛仔 • Workwear • 軍褸 • Country Style (2)

[經典共賞] 牛仔 • Workwear • 軍褸 • Country Style (3)

[經典共賞] 牛仔 • Workwear • 軍褸 • Country Style (4)

[經典共賞] 牛仔 • Workwear • 軍褸 • Country Style (5)

[經典共賞] 牛仔 • Workwear • 軍褸 • Country Style (6)

[經典共賞] 牛仔 • Workwear • 軍褸 • Country Style (7)

[經典共賞] 牛仔 • Workwear • 軍褸 • Country Style (8)

[經典共賞] 牛仔 • Workwear • 軍褸 • Country Style (9)

[經典共賞] 牛仔 • Workwear • 軍褸 • Country Style (10)

[經典共賞] 牛仔 • Workwear • 軍褸 • Country Style (11)

[經典共賞] 牛仔 • 古着• Workwear • 軍褸 • Country Style (12)

[經典共賞] 牛仔 • Workwear • 古着 • 軍褸 • Country Style (13)

[經典共賞] 牛仔 • Workwear • 古着 • 軍褸 • Country Style (14)

[經典共賞] 牛仔 • Workwear • 古着 • 軍褸 • Boots • Country Style (15)

[經典共賞] 牛仔 • Workwear • 古着 • 軍褸 • Boots • Country Style (16)

[經典共賞] 牛仔 • Workwear • 古着 • 軍褸 • Boots • Country Style (17)

[經典共賞] 牛仔 • Workwear • 古着 • 軍褸 • Boots • Country Style (18)

[經典共賞] 牛仔 • Workwear • 古着 • 軍褸 • Boots • Country Style (19)

[經典共賞] 牛仔 • Workwear • 古着 • 軍褸 • Boots • Country Style (20)

[經典共賞] 牛仔 • Workwear • 古着 • 軍褸 • Boots • Country Style (21)

[經典共賞] 牛仔 • Workwear • 古着 • 軍褸 • Boots • Country Style (22)

[經典共賞] 牛仔 • Workwear • 古着 • 軍褸 • Boots • Country Style (23)

[經典共賞] 牛仔 • Workwear • 古着 • 軍褸 • Boots • Country Style (24)

[經典共賞] 牛仔 • Workwear • 古着 • 軍褸 • Boots • Country Style (25)

[經典共賞] 牛仔 • Workwear • 古着 • 軍褸 • Boots • Country Style (26)

[經典共賞] 牛仔 • Workwear • 古着 • 軍褸 • Boots • Country Style (27)

[經典共賞] 牛仔 • Workwear • 古着 • 軍褸 • Boots • Country Style (28)

[經典共賞] 牛仔 • Workwear • 古着 • 軍褸 • Boots • Country Style (29)

[經典共賞] 牛仔 • Workwear • 古着 • 軍褸 • Boots • Country Style (30)

[經典共賞] 牛仔 • Workwear • 古着 • 軍褸 • Boots • Country Style (31)

[經典共賞] 牛仔 • Workwear • 古着 • 軍褸 • Boots • Country Style (32)

[經典共賞] 牛仔 • Workwear • 古着 • 軍褸 • Boots • Country Style (33)

[經典共賞] 牛仔 • Workwear • 古着 • 軍褸 • Boots • Country Style (34)

[經典共賞] 牛仔 • Workwear • 古着 • 軍褸 • Boots • Country Style (35)

[經典共賞] 牛仔 • Workwear • 古着 • 軍褸 • Boots • Country Style (36)

[經典共賞] 牛仔 • Workwear • 古着 • 軍褸 • Boots • Country Style (37)

[經典共賞] 牛仔 • Workwear • 古着 • 軍褸 • Boots • Country Style (38)

[經典共賞] 牛仔 • Workwear • 古着 • 軍褸 • Boots • Country Style (39)

[經典共賞] 牛仔 • Workwear • 古着 • 軍褸 • Boots • Country Style (40)

生勾勾巴超強東京合集

下北澤
Small Change
Big Time
Florida
Flamingo
Stepahead (2 shops)

高圓寺
D clothing
Safari (4 shops)
Not or never
Suntrap
Whistle and chart
Gasoline
DON DON WEDNESDAY
Some small shops u can see nearby

吉祥寺
Safari
Flamingo

原宿
Berberjin
Fake alpha
Santa Monica
Vostok
Chicago
Flamingo

表參道
Pigsty
Stepahead

渋谷
Santa Monica

中目黑
Jantique
Loco (poor service)

FC 不了！

Chi Sin .... 勁快一個post

黎緊呢幾日凍
呢度最岩圍爐取暖

btw LM

T5女店員係老闆二女嘛，服務同知識好啲都正常，始終自己屋企生意。

lm

太子女係咁
呢期有個新店員
問佢有冇件貨秒答我無
之後我幫佢搵出嚟

同埋take5入啲款越嚟越柒
好心入返多啲warehouse 啦
下下要訂又但甩單

訂都正常既 少啲現貨廢事有堆死貨，但甩單就要改改

不過BS改褲有伏
條freewheelers明明係single stitch腳，佢幫我改左chain stitch唉

BS 好服務呀 好到次次上親都跳錢

行個街又下個post

你講好高果個？

LM

又巡舖??

拎鞋

除左拎褲去改，好耐無幫襯 T5

T5改褲係咪淨係可以改係佢地買既褲

唔係，不過著過好似唔改，同好耐。我去隔離Jeans House.... $100 15mins 攪掂。

唔係，不過會貴 d
同埋洗完先拎去改啦，覺得你條褲污糟佢可能會唔收

Jeans house係咪可以幫你度埋長度

如果普通Chino果d又可唔可以拎上去改

真

orgueil 件牛仔布sack jecket 真係好正

Lm

講開t5
你地有無睇埋台灣t5? 感覺台灣果邊好似專業d
同埋佢地果邊update密好多 多d野睇

4K買 nos mij lvc70507會唔會太傻豬

買咩

可以用bns

慳返d錢啦

點會
cap toe 我中意aoc 112 成對iron ranger 咁
我等緊試barrier last

馬皮容易壓出紋
cap toe條摺跟住個cap走好正

好直接

其實幾靚

三神器啦！

一點點白色好正

係

幾好架！

好想要，又係冇碼

但我想要shoes 我應該買呢對

同Benny store 訂啦 一系樂天

行過Take5, 見到D牛仔褲大部份都唔係拉鏈而係扣, 你地唔會覺得好唔方便?

未接受到唔試上身就買，始終冇得退
等我儲多d毒癮忍唔住先

又無喎
習慣了 係痾尿煩姐

佢個價錢係台灣係貴價野
同埋佢成日推好多死貨出去

我都係行過就買左

玩左一陣既新手表示起初同你諗法一樣
但著左一陣已經上晒癮扣有感覺過拉鍊好多

咁點都要嫁啦卡晒啲死貨係度仲死

好enjoy 一下扯開痾尿 但痾完要一粒粒扣返

又係一個好方法
但無好野啲人又屌

佢兩年前款得返一個碼都會出post

見佢對上一次出post係冇碼既，唔知有冇返貨

扣至好
起碼屙完尿會扣返

拉鏈成日都唔記得拉

等下年

好似出過啦
但你睇下人地日本溝下溝下, 咪清到囉

我想知係咪入左咁多FIRST ARROW呀
賣左咁耐都賣唔晒＿

扣先正
而家係拉鏈款反而唔想買

岀下比我地玩都好呀

你唔會想要 個時出咗一年定兩年 反應麻麻
個時有咩都俾人擺晒上網講 話比起日本差好遠

係第一次出我都覺得ok，之後睇人開箱後...

以前T5出過福袋啦，比人發現有display 品屌爆先轉大減價

咁又幾sad

有無post 睇下

講下講下, 原來大家都好多野呻

warehouse dead stock blue 有條新款有zipper

其實唔係呻 T5 我由未舊鋪開始幫襯 不嬲覺得服務都好好
冇碼我會問會唔會返貨 會返叫佢幫我留
benny 陪dickie 直情會幫我由台灣transfer 件野來香港
不過呢兩年可能幫襯少好多新人未見過

我無牛係拉鍊，一拉鍊我就唔買。無唔方便

Dicky真心態度好好

Dicky係咪光頭哥哥
如果係既佢幾nice幾吹得

no ar ... dicky 係長毛

邊到買？

次次都入廁格痾尿
廢時阻到人，要除皮帶先除倒下面4粒鈕

有D款唔係好令
好似呢對咁
係燈光問題定係皮問題?

扣得中間果一粒鈕 覺得輕輕鬆鬆

岩size 唔洗用皮帶係超方便，著耐左條牛鬆左 要用皮帶就變左煩...

型棍子凜巴，條白褲咩嚟

同問白褲，襯得好型

桃15週年 幾靚咁

佢件出陣tee 幾好笑

有無人有留意澳門個間gene clothing，成日覺得佢入d貨同襯衫都好過t5好多

明明大家都係個啲brand
Take5 現貨硬係有浸柒味

GU balloons

Benny store

型既問題

我用一拉就鬆頭頭三粒

Expected Delivery is Mid-August, 2021
幾靚, 但而家訂要8月先有

想訂，件出陣tee著左兩年都ok

D 鈕好靚咁, 唔知實物好唔好睇呢
幾多心思野齊埋一齊

我覺得桃係衰在佢個兩劃
同adi個三劃同一道理
冇左既話成件事會好好多

我件出陣type 1著咗唔係好多次但買嗰陣又覺得好正，之後著落又嫌嗰兩間礙眼

好多行內人都好憎workware㗎，包括啲前員工

呢個牌子，自從離開左樓上舖既時期，變得又黑心又劣

質，但係反而變多左人買

我自己幾中意

買左先

有send tracking 同send 左相出貨單 有地址同貨量
我寄香港 你寄倉可能程序有d 唔同?

佢有提供呢啲資料，但就打咗係email比我，而唔係一張圖。
應該無乜大問題嘅

豬仔官方$2萬福袋，日本人分享

公式ダルチ2万福袋 38inch
D1818 左綾 ￥23980
D1815 WW1モデル \26180

Lavenham 真係幾暖，又唔厚，入面一件短tee 夠做。

2萬2條牛

開頭以為會有布褲或短褲

點知兩條都係牛仔褲好癲

仲有冇得買福袋 又miss左

得返28、29、38腰

好似幾吸引幾錢運費

正喎！！！

我34-36
買38縮都唔會咁多

點都唔會啦

桃仔金粒

仲有冇邊隻福袋咁抵買
一萬一條牛

下年啦，福袋咁平係因為你要take risk
俾你知道咗就無架啦

真 可能下年係太

明年請早
或者睇下有無人放
如果全部都係兩條牛
應該有人放

上年年尾係T5 買嗰條豬仔都未做著

係呀，但如果出左貨單 可以估吓係咩 佢得單價

新人想問你地講既workware係咪hysan嗰間workware

死啦買0105好定0205

Quilted jacket 嚟講靚過Barbour 好多，但都貴好多

barbour d quilted 好重大叔味，lavenham 係fashion d 個cut

係衫身同袖都直不甩咁，隻袖又「鋼」起又勁長
不過sale 買先七百幾

lavenham common 款就未見過折，連郵1700

我都係著返長褸

又買桃

見到就射左

返啲款小咗，台灣果間多款好多，
不過人又唔算特別鳩屎，我之前買件豬仔suka jack
返到去先見到勾線，剪哂牌都換比我，過程Nice
比起一般MK Sales 態度算好，
但未去到chanel 果啲咁好，
次次同女友去，啲sales 斟茶遞水又做到勁nice咁
好老尷

我覺得佢地只係唔太穩定
有部份好好，不過衰果D其實都只係講緊唔太理你，亦都冇話真係好不愉快既經歷
都算係咁啦

我又覺得T5 d staff無乜嘢，正正常常
無不愉快經歷

最近幾次上去都覺得個女仔態度真係好一般，講嘢嘅語氣都差差地，同埋佢只要負責牛仔褲多，但對啲牛嘅資訊例如復刻年份cutting等等又唔係好熟... 幾次埋單落樓後都會同個fd一齊話鳩條女

金鈕好靚
件野仲有好多心思野, 自己用黎打丁一流

兩條牛真係好癲好抵
不過豬仔好多牛褲, 唔知抽中邊款就真

買啦買啦應識買0205好多0105

呢對靚呀有IR 唔買了

多0105 咪買另一款
但以往都係出得幾款周年限?

我自己就覺得算好啦 又未話差既
要個職員好熟就好難既 唔bad 鳩我面已經好好

10週好似有 其他店限多

今年去唔到店買啦
而家日本又大爆過
今次件牛褸好似唔夠出眾咁

0905 囉

0905都有3條 所以0205好了諗緊試唔試落一個size 平時有少少鬆 驚落一個著唔到

CLASSIC STAIGHT 先最正

想slim straight

唔好啦，緊得滯你唔會想著

屌好吸引想買

咁又係買返正鬆少少size

只有買同唔買
點解要揀來買
why not both

一限褲一限褸是常識吧

好方便 係扣煩

件褸麻麻 佢係type 3 我就買

Toys McCoy 個福袋到了
如果係正價1萬羊係抵嘅

藍色嗰件有無師兄想接手？

留tg傾

我記得第一次上T5叫佢介紹，佢比左條唔知18oz定21oz咁上下既我試
我扣左勁耐都扣唔到入去，卡左係試身室

直送香港定要代運？

一黎咁重oz 今日我都開左條18oz 都好難扣 用慣左扣已經咩事都無了

wolverine 1k, pbj

pbj 著耐左幾正 但個大脾好撚窄

我著relax xx019 ok 呀
桃同豬真係未搵到岩既model

要集運

我條xx005 桃都係果幾個model 真腳係得
0905 0705 0205

今日著就岩岩好 暖笠笠

我果袋寄EMS仲未有下文
都唔知上左飛機未

我都係,仲諗住聽日可以收到

我都想買呢款福袋，比官方cut完單再買時就Sold out

買銀丹啦，樂天有
不過得zipper版

對white’s cigar boot唔知係唔係唔太啱我腳型，其中一邊腳有條摺摺到cap 頭位著alden既 cap toe就唔會

Tee個袋都收到了，放工先有得睇

銀丹幾時都有但15週年得一次

熱水

大家用咩Belt襯colour 8想搵條抵玩啲，顏色又差唔多嘅Belt

熱水洗再加乾衣機？
但4-5 cm都係2寸咋喎⋯⋯之後著著下又會鬆返

咁快收到係寄EMS？

開頭諗住33縮完應該落到32掛
點知咁大條

縮2吋好跨張下

Warehouse 應該係 Shrink to Tag , 唔係 Shrink from tag

LVC好似正常都縮到2寸

千萬不要用熱水退漿

官方代購，5號寄用EMS

凍水浸1-2粒鐘
之後再溫水浸2粒鐘
純討論, 我自己平時想縮盡係咁上下

我放埋入洗衣機洗，較 40 度水溫

搵日試下先
希望著得落
唔該咁多位

放假著下對whites

但你要變32, 我覺得有難度
不如放返出去回本好過

個個都有white's

同巴打交換啦
比你縮完都係會著返大

你自己睇返workware post啦

我件EMS 出咗東京後
呢幾日香港都未有紀錄

香港空郵中心有人確診，前日閉門清潔，尋日復工。

今日有得拎返對penny loafer了

拎咗去打鐵？我係LH打話要兩三個星期

對black shell modified last single monk係咪你
我聖誕前放低

咁你都知有見到咩

估到 放低幾對鞋
仲9號size 但你對suede 成9.5
見到modified last 好想穿下

幫個紙皮盒消完毒先入屋先

穿人啲鞋唔係咁好麻
但對野barrier last 黎喎
應該一樣size
好想見下真人 應該型棍子

明明我都係5號寄

我件經代購集運今日sf到咗

都係卡通tee

卡通TEE都高質
如果係素TEE就比較搵笨
唔知有冇日本仔開到靚野

料係靚，不過啲size我成日覺得偏細

都係。都用慣左BNS
佢稱幾多有時都係心諗咁重既咩咁樣
都係照俾錢

豬仔袋到左 聽日有得拎

IG見到日本人分享
$16200Yen衛衣福袋
左邊件菲力貓好靚

正呀, 三日收到貨

好靚

又靚又抵玩

如果要買佢1件hoodie都要千幾蚊，萬6羊個福袋幾正

1萬yen tee 福袋到手

toys mccoy 福袋都幾好，出年試下d 貴d ge

t5 有15週年訂

出動啦

出動！我條10週年唔岩著了

好正
我果袋剛剛落咗機
聽日應該有件收

1824一條要訂了

875真係好正

唔貴喎
上次豬仔四季VIP都22XX
但中腰不用改褲, 再送條褲仔好正

有冇巴打去過daychild 試501，好似冇乜特別？

巴打
睇嚟我地個福袋搭同一隻機

想問吓大家點pure blue Japan
未買過呢個牌子

可以有咩特別

料靚色實
T5可以見到幾款
都係SILM FIT同粗粒感布料為主
相對較易色落

個人意見

如果想入手人生第一條貴牛，係咪去take 5睇會好啲

我都係，聽日放假等收件

想問吓係咪得T5先有得試？

可以去睇咗先，其實條條都差唔多，睇你想要咩牌子嘅袋花同Cutting.

Take5 Vip價有8折，折咗先等於日本網嘅正價。

你會著幾多腰？我可能有warehouse嘅W32放

T5 係PBJ香港代理

有條18oz 頂唔順但色真係好靚

因為著開中腰
心急想買條中低腰SILM FIT襯衫
又貪心玩埋色落

PBJ 同豬仔107最終揀了豬仔
因為PBJ褲浪位太短好辛苦
但貪色落呢方面
豬仔就你懂的色太實

放邊條，我都係32

豬仔條中腰啲嘅108都好好著之前都著107，但低腰太緊頂唔緊

唔係

有冇相睇

頂唔順係指咩？

太厚，得冬天著到

日牛唔止一間Take5既
可以去Nw works睇下tcb或者ues
Tcb都好高汁

總之就唔使去LH睇深藍既fullcount

想問下好似red wing iron ranger鞋底D車線其實會唔會磨斷? 磨斷又有咩影響?

想問巴打點睇潮特嗰間Retrostone？見佢啲Levi’s Lee vintage牛仔褸好似幾正
利申未係好識vintage嘢嘅新手

闊腳褲？

斷得勁要resole

聽日上take 5 訂

我試relaxed tapered，反而係豬仔個浪短啲

睇型號啦 但我覺得舒服就得

我對ptb 都幾紫下

又幾得意

Cyrus 間鋪就比較似BS，入返佢自己中意既貨
之前去到澳門都會去搵佢放低下錢

上次封幫襯佢入左幾件Gladhand tee
差d斜佢毒到買條赤芸玩下

多謝支持新疆集中營

好慘

所以未冇買囉

好野，操ing

不了！

Alden shell 就嚟變公廁

成街都係 今日我都著緊chukka

著緊黑Suede

又幾靚喎黑suede

巴打操緊邊條 有冇型號參考吓

我著緊xx005 幾快有野睇

暫時未收到，但估計會放，今年買得太多

買野唔怕多

衛衣福袋（M*2）唔中無帽衛衣

反而搭多兩件拉鍊外套

4件野都有帽

6條福袋牛

操ing + 1

公仔正

咁多
日日著都幾年

著緊xx 019 relax taper 好舒服條褲質感好正

呢個真
我條係一開波好刮之後無了

睇嚟大家都極力推薦

呢條係值得一戰
佢啲毛毛感係其他牌子無

牛乜嘢size

我都唔記得係咩model

好深藍喎

新果時影ge

嚇死我 以為著左咁耐都咁深

追左幾個post
成功被毒

入手左豬仔108

岀發去take 5

支持！！！
之後會越黎越多褲
多到可以比個孫著

如果唔係服務費同運費真係好抵屌
Waffle 好厚身好正

waffle 成日都覺得一格格好磨肉

卡通T好撚正

著件底衫保護返pink lin

屌 點解郵局成日要扮送左件
屌佢 又神早俾個SMS
點知又唔撚送 結果又要自己去拎
真係屌下佢 星期6朝早都好撚嬲

冇睇清楚有乜就㩒咗呢個相對冇咁抵

[quote]冇睇清楚有乜就㩒咗呢個相對冇咁抵

我諗起踢波甩Lin 個潮文

件vest 搞唔掂

Hunting vest 係幾難襯

Waffle真係好正
巴打咩size
有無興趣換左邊黑色skull個款

size L

有冇巴打啱

想搵件低腰舒服
108 relax tapered 都好正

兩個月前入完pure blue牛
衣家又出桃太郎15週年

訂左了

想去take5訂15週年桃
但發現會員過咗期2個月唔記得上去續

而家係尖沙咀， 1516緊上唔上去T5

巴打有冇興趣交換

15週年訂咗邊款？ 我見佢官網好似有三款？

唔啱size, 我M

藍色可以呀，M size
啱size留tg傾

上完了

0205

0205 係slim straight?
都係低腰嗎。可以用邊條黎試？

中腰黎 可以試0105 上面一樣size 但變左直腳

咁多ching操xx019
T5有無得買？

係嘅搵日放工上去買條玩吓

後面果件咩黎

0105 - narrow taper
0205 - slim straight
咁係咪

同上面巴打同款Vest

yes 但兩條上半差唔多！
我自己就好中意0105

個個都買15TH

個布都好似唔同

Shirt size 15 =38?

件恤好薄。
你中件迷彩重難襯過我件淨綠色

我想買0205 ,但 take5 好似無得試

yes

係 試0306個大脾腰同大脾

1824
金鈕 金邊 牌唔同 布唔同
有0105sp 0205sp 0905sp

有冇話幾時出貨

恭喜！

都想問問 豬仔108會唔會似0105，最緊要中腰，低腰行路好kick

9月

好難襯

毒左女女買左條豬仔

0705sp tight straight 係咪同0205差唔多

差好遠 低腰黎

有排呀 但唔訂又好快無

如果0705 腰岩，洗唔洗size down 去著0205

要 其實試0306都得 take 5 有 腰差唔多 係0205個脾再闊啲 腳又直啲

入咗，實物無咁紅

啱啱訂咗0105

我都有
係幾特別

15係neck size
38係chest size

我有PBJ 019
試左桃0306 , 覺得同019個cutting 好似
T5 sales 話0306 同0105接近一樣
最後訂左0105
可以參考下

我兩星期前上去問過 就算過左好多年都用得返
只要再買野時補返過去幾年年費就ok

我0705 同0306 都著同size
最後0205都訂埋同size

慣左著修腳款
0205係直腳？見人試覺得有d 闊
桃係咪易d 色落
豬仔有難度

係想試下直腳，已經有條taper 唔想再買

想買多條了

其實兩條褲管係唔係會有左右唔對稱？
第一之著上身認真睇發現個赤耳位唔對稱

左腳起腳眼前方 右腳起腳眼後方

Sor for 1999

扭骨？正常喎

買啦 買桃岩嫁啦

桃都難 好軟身

所以簡條修腳
夾到佢出紋
15周年粒金色鈕J 出血
唔知part 2 有d 咩呢

我好多條0105了 應該有6條

係咪限桃？
兒島本店果條好正
6條太多
一個禮拜都著唔晒

咁多
得條 0905sp

thanks ching

咁著會好難操，每條三個月咁輪住著會易操啲

係呀本店有呀

我爭扎緊好無比0705 size down 1個碼，黎照會減3kg 左右以前nudie tf 連28都著到 今次訂左31

0905有2條

咁瘦 0705好緊嫁

0205 囉番細一位碼好d?

Toys McCoy 黑色長袖Walffle L size
太多黑色衫
睇下有冇巴打想交換
TG:

唔記得放TG，出多次

留名

到左
比想像中大同個Size 好夠大
一上手已經勁中意

同埋幾好，收到張Warehouse Postcard

Westride 袋巴打係唔係度?
3萬羊袋 12.7lb bo, 成4舊水運費 咩事

15.7 oz. Momotaro proprietary Broken Twill Selvedge denim
係bo, 原來用埋新布
想問t5 訂係咩價?

vip 1824

我啱啱係樂天買左件衫，
店家係京都直寄特快ems ，2700yen咋喎

咁同係okayama denim訂係一樣價

我呢個集運黎,
ems warehouse 都係收我3000YEN

到左正！

啱啱都訂咗桃太郎 15th 0105

我豬仔著左兩年都係落得少少

有大褸？12.7lb成5kg

哇屌你咁重，真好多正野
我果個得9lb 23x shipping

應該無, 佢之前張相係薄褸黎

想叫佢鎊多野, 唔覺得會差咁遠bo

豬仔我果條都係甩左得好少
但豬仔好好著

可能中左皮褸
佢果幾張相sample黎姐

正常係 0705 34我都著唔到

我好快喎條短褲

咁唔洗收貨麻

又多一個

係，有咩都換到，其實T5買到會係佢到買，除非日本有折

3萬yen 會有皮褸?
btw 叫佢再鎊一鎊先

fedex 直送低能箱, 同埋OD 有儲分

WH短打都無咩野睇
唔識著褲

原來可以叫佢再磅多次
巴打之前有無試過

有呀, 之前買個電話袋仔
佢話2.1lb, 即時想屌柒佢

正呀，10週年肥左著唔落，想買了

靚呀！

著左5年新既一樣

好靚
但個價錢就真係唔靚
同埋佢隻皮好似特登處理到擺落水點洗都無問題

一比較, 15th 好有心思同誠意

如果今年條bandana同上年一樣indigo就正
今年綠色叫人點當headband用

黑章金鈕幾特別

第一年已經唔岩著一操返gym就gg

Aloha 出現！

官網？

Yes

竟然冇褲

btw 岩岩開左件 toys mccoy Tee 著，好彩有係樂天睇吓啲圖同人既size chart 唔係買左中碼實著唔到，L碼膊超fit，質感一流

我都諗住聽日著Waffle

會有褲嫁咩 我見2萬羊先係褲

笑左

武士之前唔係有款日不落咩

件tee 正！！

都係甩

咩size

有，喺T5買

M size
巴打有興趣可以tg 傾

件shirt

rip

件tee好似係正嘢嚟？

條old west 好正

真 都幾好呀
唔好話跟我地 我地都係新手黎

超正，good on 同豬仔係連登T

呢個正bo

正, 如果豬我中你呢兩條都收晒貨

左右兩隻褲腳都向哂右邊扭都正常

同一塊布向同一方向扭

統計下桃太郎15週年大家訂左邊條
02 +1

01

02

0105太易買 因為好好賣
0205限cut 好少

想訂classic wide cut

買啦0905著boot一流
如果whites 果類重型work boot 0905 好睇好多
我著red wing 875都會拎返條0905

矮撚著02 好似好柒01 似pbj xx019 好似會好d

睇著咩鞋 boot 類02好睇啲 01個腳位收得好勁下

boot 我少著。。諗住著loafer 多

咁01係好睇啲

02都可以好睇 但要吊腳啲同個反摺唔好咁大舊

01 同0306 似啦掛02 size 真係無咩頭 緒

睇呎吋就少少似full count 條1180

我都想有咁既效果要改到好短喔

我多數呢個長度
所以我ok

真係個個都訂
但我返緊幾條褲, 褸今年又買左好多

限得一次機會
無左就無左
BTW 問左T5 warehouse 21夏有得訂了 佢地落得order

好似有d 道理
不過宜家發現著上身好怪

我條條都係咁習慣了就無問題

牛仔褲係咁嫁

有冇巴打試過係denimio呢個網度買牛？信唔信得過？

用舊織布機就會咁

布同織機嘅問題，扭骨係正常，resolute 扭到去中間,重勁

幫fd出
Mint Condition
N140(最後一代N1）
Size 38

IG我又得vin_tage_place

聽講好易俾人盜用信用卡

2來我覺得台灣個邊競爭大D
除左take 5仲有其他店都有賣日牌

不過成個台灣既市場又大好多既

台灣係咪好多有$人

有試過買，有排佢 revamp 完個網頁之後，個網慢到仆街，就無心機再上
以前 blackfriday 買直接有折，而家要你買點數

買過兩次都無事
不過款唔多同個網好垃圾

初初好地地，改完介面慢到
改褲又貴，不了

入咗個豬褲福袋 加上本身條桃又未操完
所以唔訂了

人工一定低過香港
但有錢人應該唔少

youtube有個叫大叔團, 台灣人來
見佢地都成日開箱

今日上去諗住訂12周年
但好多人冇人得閒理我, 問左兩句人地答完走左去
又冇帶會員卡, 下次先再上去
想訂205

15週年

訂！！

唔識既人唔會睇你褲骨
識既人見你無扭骨反而奇怪

冇人肯理我, 想訂都剖唔到, 又要試size

見到你果2條褲，都有d心郁想訂

台灣大市場咁多，都係好事，多選擇 服務又好啲

無錯唔買就等多5年

最廢係有次買完佢度個尺寸同我度嘅有出入
影晒相畀佢睇都同我拗係我有問題
最後至waive我shipping fee退返條褲畀佢

所以嗰位ching無咩特別嘅無需要係嗰到買
平少少但有爭拗時就要搞好耐

好，唔該唒咁多位巴打，好彩未埋單
就係見佢個價咁抵屌先想入手，而家不了

想問香港有無paraboot賣

tassels 有

條友開鳩埋tesla 幾有米下

幾正喎

Thanks!諗緊新年買對鞋

我牛仔褲都鍾意改到咁短

有無人有野係Workware買 睇中左件Jacket 買兩件有20% off

依度應該冇人買workware

你都唔好買啦

幾靚喎有red line 訂造。

自己買布造
諗住睇吓西褲做法著到色落會係點

我覺得色落唔太靚

回頭是岸 唔好再買柒嘢

0105 專家
我心大心細想訂多條0105, 係咪同0705同SIZE?

跟0205

試0305都得 兩條都好似 係海外版0105

係TAKE 5只係試到0306 著31

你幾size

pbj 30, 0705 31, 0306 31

柒到仆街

呢條0705 36”黎

呢條0205 34” 黎

面係0705下係0205

你見到大左兩size 都唔夠0205高腰
同大脾都唔夠0205大

如果好似我咁大脾失頭粗 買0705 要考慮上2個size

咁31得啦0205

0105 我係想買多條

到大家最中意即0105

同0205拍落腰大家差唔多

大脾都係一樣

褲腳就見到分别啦
0105明顯收細左

所以買0105可以跟返0205個腰買就得

想要0905我再影

床單幾正

唔好笑我啦 老母買

以上參巧用 買錯唔好屌我

兩條間藍色好正

0705 34我都著唔到大脾肥美

紫色

我都好中意

最後再比心機睇google 同量下條褲 開始明白個原理

牌都未剪 但已經又訂15TH
如果著開905 31W, 著0105 腰有無改變?

我就落左一個size 買33

呢件好靚
細個唔識野唔識買店限, 買晒D 普通款

就黎俾你毒到每人都一條限桃

話說今年係FB GP 都唔見有人賣ALOHA
全線福袋都無人中咁

15th 已經係一人一條

買啦

等埋條豬袋返黎先

呢條係15TH BANDANA?

咁佢隔5年先出一次周年限, 其實係幾好興趣

到MK 0905pb都係34黎 呢條著過洗過

今次用0105對比

見到大條少少 可能因為著過

大脾就鬆好多了

腿就大好多啦

如果唔怕少鬆少少跟0105都得 我自己仲有條take5 限就33 就fit 身

以上希望幫到想買15週年既巴打
仲想知咩都可以講

買褲包 仲有個袋

條店限好似紫紫紅紅咁既
著慣左0905應該都唔會轉, 最舒服

店限都有自己唔同布 店長自己mix up
呢兩條就岡山車站同青山10週年 都見到唔同色同唔同布

岡山好有心機個左袋係我去岡山站訂完綠色因為得佢呢個站先有之後拎返去青山店先有既黑色

凜巴有幾多條 100% new

想買0205但買咗都係儲
再開褲真係1星期先輪到1日

有操得3條 其他9條放住先

我明明記得果陣你先話青山10周年唔正
岡山果條靚 記得你好似去完岡山落單之後去東京
佢幫你送埋去東京定唔知點

想買15th 02

但9月先到手，近排減緊肥
到時唔知仲啱唔啱著，怕size差好遠
心大心細緊

以前有條lee 101,依加著返都鬆到喊，
褲頭幾摺好唔舒服

好正喎 sashiko
寄左去我fd 屋企 之後拎左再拎去青山
我一個月後再飛東京拎返我fd 條綠白色

去take 5 試下啦

就係怕依加試完，之後攞果時肥返/再瘦啲

買大一個size 落皮帶

Momo係咪傳說有pink 色間

著開32
如果買0105要買細一個size？

有 去訂色就有 買任何一條加錢就得 但粉紅我估過唔太靚

可以搏 但驚就跟0105 無死

利申 我自己著中意偏鬆

個FD 當年買左青山限,
而家條褲仲係深色到睇唔清果兩間灰間

有無咁誇

如果唔特登望, 真係唔會覺
到而家都覺得藍白間係最出色

果條我都有係唔太覺眼 又要花紋黎

藍白

呢條係你唯一一條著到淺色左

係呀
開左條18oz take 5 限

綠色好靚

已經無得買了

桃嘅牛仔褸買唔買得過？

要原汁唔好買

都覺得freewheeler啱我口味啲

要原汁原味 既話桃 豬pbj都唔岩，但本身佢哋有自己特色

只能講好著同好襯
但一定冇原汁原味
利申著開桃出陣type 2

warehouses

我都係桃type2

桃TYPE2 銅鈕

我都差點比你毒到落坑

被毒到入咗坑 但不是桃

一齊買條啦 相認牛

真嗎 想入件N-1 Jacket budget $2000樓下 應該去邊買好

儲多啲

又黎比多少少上

呢度同西裝post一樣㗎

N1咁做又好合理

Ig去benny stxxx睇下

咪玩啦
bs得freewheelers 全新6000以上 印d柒字賣8-9000 完全唔值 咪水人啦

$2000下最多係2手buzz rickson（唔好買hostxxxxn 同workware差唔多咁劣）
多小小2000中間-3000可能有2手real mccoy
3000-4000買到唔錯condition既vintage
好厚 如果買日牌最好預大dd個size 唔係armhole會好緊

日牌好似唔同色要買唔同碼數

卡其可以買返Fit size
Navy要預買大一個碼

我自己鐘意呢個袋花多過出陣
感覺低調啲

買咗件桃銅丹牛仔褸都係呢個花

呢個花唔低調

早兩年係東京一見到個袋花就認到係凜巴

我件RMC navy N-1 38 應該等於36
肥左宜家唔岩著 應該會放

Orgueil or-1001真係好好著,好後悔入坑時已經買唔到eral55人字紋

一樣覺得出陣兩條間有啲誇

如果唔計2手，Buzz Rickson 已經係N-1 嘅最低門檻，之後有Pherrow’s, Mccoy/Freewheelers

Vintage N-1 係另一層次。

如果一定要2000 以下，只可以Buzz 二手

講真，Workware 件野$1980..... 你送俾我我都唔想揾地方放

and N-1 香港著太厚，不如睇下其他啦，$2000 都好多好嘢嘅。

N1正
但size點預
我豬tee要著L
但warehouse tee 著M, L 就鬆身唔好睇
McCoy tee都著到M 但太短

多謝晒巴打咁詳盡既資料先純粹見WorkwRe件野特價$1280買兩件再有8折想平平地玩下

爬左幾個post，想買件m51，各位巴打有咩推介，係咪都係buzz rickson?

巴打 順便問一問 如果177CM高 大概140磅 應該S定XS

係Buzz 應該係入門價，比起其他平

記住buzz rickson平版n1唔係100%alpaca
mix左wool入去 所以一分錢一分貨
有d人話會吉身
但我想講mccoy同vintage都會有小小吉身
係 小吉 與 好小吉 咁解
其他alpaca lining既褸都係

n1香港著到啦 15度以下都無咩問題
但同意$2000樓下仲有好多好野
第一件事係唔好睇workware

我估你大約著36-38 偏38
度自己armhole膊頭個d了解下先
唔好剩係睇幾重幾高

如果上網買衫 我多數都睇咗膊頭同佢個胸圍闊度先，易買好多，膊岩/闊少少 多數冇問題，除非好肥

咁都認到

買！！

二手邊度買到？

高腰黎？

有邊件係100% alpaca？原版都係alpaca wool blend

中低-中腰嚟，入咗啦但真係幾好著

其實buzz 同freewheelers 都係吉，我覺得差不多。 buzz 件tanker 就吉到喊。

vintage n-1 未著過

黑色boots唔想買dr.martens 重有咩選擇？

buzz個件係似50s後期版個隻比例
據我了解wool既比例係多好多的

樂天

誤會咗，因為一直好想搵件100% alpaca...完全唔著得羊毛

real mccoy好似係100%alpaca?
都係有小小吉架bo

平時著alpaca襪都無事，不過可能用嘅位置唔同？
香港有無邊度有入real mccoys N-1？

Incredibles

Incredible有

去試吓先

暖返少少可以著牛Shirt

人字紋幾正

買唔到啦上網搵都唔覺有我指入左or1001

想買款type2 jacket, tcb 定桃好啲

近排想買 resolute
搵到間野叫incredible shop, 想問巴打們知唔知呢間野咩料到

佢IG隔一排就crossover又pop up store又成村人排隊買drip coffee買花盆買玩具

但係又會有real mccoys resolute呢啲

純粹想八多啲呢間野

個人覺得TCB唔太原汁 佢褸改到長身左
不如warehouse?

LH 賣horween shell

有無Ching 玩過the three kingdom overall 個brand ，我見佢係100% natural indigo 得黎又無pbj 個條咁貴。可能係新brand原因

RMC N1 SPL 係 100% alpaca , 呢件成個版形同佢件普通版唔同, SPL 大一個碼

期待吓

唔知哂牌子呢

豬仔103都好好j
但前面有巴打講豬仔都唔太跟original cut?

incredible 係real mccoy 香港代理，問題當然無，只係貴。

唔係alden 你都唔會買架la

會嫁

凍
舊Denime 30s cut（如搵到型號都想請教）
Alden snuff suede tanker
Vintage Burberry Raincoat with wool lining

到時真係買咗，你都係講不如買alden ... 唔好waste money la

好似計稅價八算，算正常啦，又唔使你做vip 先有

real mccoy 係日本都冇退稅, 8算貴少少囉
問題係RMC 本身貴

豬仔2萬好似必中?

horween 都無死既

對鞋

CJ horween 你都麻麻, 其他望落都唔會鍾意啦

Orgueil 福袋慘中夏威夷shirt

啱啱到左 仲未開 好緊張

未試過size好想亂買豬仔2萬羊福袋是否不智

唔係賣晒

睇下點先啦

whites 都唔差

3萬羊，5件衫，外套都無件，一陣Po相
其中件係夏威夷恤

有無師兄啱？ Fast trade 700

條舊Denime先正
1937年Cut

呢件幾靚，有囡囡

ALOHA 大軍全面進埸

都OK, 咩SIZE

必中兩條牛, 但唔知咩款MA
可唔可以派條哥斯拉/origami俾我玩下

著左好多日overcoat
今日無咁凍casual d
著denim shirt 襯suede trucker jacket

牛仔post 新手留名

反皮真係好靚仔
如果再殘d 仲正

suede jacket 係正既
不過頂唔頂到十度?
早幾日著皮褸行街都覺凍

未啊，有36都有啲興趣收

巴打想問你件衛衣換咗未

未呀

派relax tapered機率好似幾高

好過中key chain 毛毛財布
有無中vest? 30000好似未見過jacket

relax tapered 我ok
我原本就中意闊腳牛

可以等下呢度放
個個都兩條牛, 放返出黎機會都有

而家得返28, 29, 38
巴打咁瘦?

覺得豬d size 好似細D
桃0105 我都係著34, 豬要36
其他 RRL 33, Evisu 35

Orgueil 30000羊
中2tee 2冷衫 1褸

件褸同冷衫正
下次可以博下orgueil

好微妙咁

38
有興趣tg傾

有褸有賺啦
好過5件恤, 連vest都無

All 又真係幾行 巴打唔好氣餒 再課過

遲下你未放到先換你
我d 福袋都仲未返到黎

係 第一次買 可能氹我入坑

見褸嘈樣

好撚正
諗起自己中件黃色夏威夷shirt 就燥左

手套

紅色果條咩嚟

wa

睇黎3萬上無伏

咁佢仲有另一件享利既, 只係唔抵屌咁姐
Orgueil 其實都幾多野好貴同唔多值果個價

shirt 好靚

Orgueil 3萬伏袋分享兼開倉

Orgueil Corduroy Shirts 燈芯絨恤衫
呢件最鍾意，會自用

Orgueil Denim Shirt牛仔布恤衫
呢件都好正，可以玩色落，但我有一件了，睇下有無巴打想要

Band Collar Shir

Orgueil Henry T-Shirt
網上話呢款編織方式，是垂直唔會扯尋，水平就夠彈性

福袋名物，唔使介紹啦

Bandana，有無師兄啱使，一舊水交收

伏中之伏，銀包呀手套呀tie呀都可以穿上身，呢舊到底有乜嘢用，萬一有師兄想要，保證平放

全個袋7件嘢
睇過官網同樂天，總值：94700羊

帳面係3估價錢，但係我寧願中褸囉
除咗燈芯絨恤，其他可trade可換
全部都係Size 38

結論：下年都係買返樂天豬福袋算啦

對比起上個post另一位巴打個2萬袋
真係有d分別

上年d人中鏈先屌到啪啪聲
我上年用一萬羊買返佢果兩條鏈
各取所需

Tg:

shirt 係靚, shirt 個價錢對比佢其他野唔算貴
佢d 帆布袋先貴到唔合理咁
但個款又好靚, 成日想買

我睇佢官方sizing 好似ok
即係平時著N-2就好安全?

樂天豬真係咁多年都不敗

想問下而家訂15週年有冇8折?

Collar shirt，bandana同牛恤已經有師兄留了

試左低腰褲麻麻地

原來要兩個B袋配合先勾到銀包

當年入過兩件vest 之後都放返出黎
carry 唔到

五大陸牛我覺得都幾有趣
件衛衣兩萬幾羊

vest 先正

佢要1set 過著先好睇

超人佢都賣晒咁濟啦

買夠一set!!!

呔放唔放

乜都叫人買
btw 新一個星期啦, 你又可以買鞋啦

無啦無鞋買

真心想請教下其實成皮野買一套Orgueil係明智定不智
靚係幾靚不過感覺有小小overpriced咁

上年中左vest

唔洗成皮呀

唔洗咩？記得果陣略略計過下要，可能睇左非VIP價

講開orgueil 大家覺唔覺啲鈕好易甩
條eral55 着咗冇耐就甩咗 仲有件shirt又係

想問下巴打們疫情時間d牛點清潔?可唔可以就咁噴酒精消毒?

搵左金斯大支噴牛野，多啲洗

淨係會拎去曬

有d 天然除臭除菌野
平時噴房果陣會順手噴兩野d 牛

褸3000 vest 1600 褲1900到姐

eral 55好想要
又唔係覺喎

見到好多ching上T5訂momo

覺，所以我未luck 前就叫老母聯實d

都係過多排先上去訂
費事太多人冇得試

eral55上網搵都好似冇晒全新喇
早排比我搵到條eral55牛 但個size大左少少 條人字紋我着28 eral55牛係30
有少少想放返出去 但放咗又買唔返

佢原本個手工好靚 但好易甩

上年買左Warehouse 25週年 硬係覺得唔夠特別
今次見到Momotaro 15真係誠意爆滿

食肥啲或者落吊帶都好靚仔

真 要買

係咁毒鳩人

我想要人字

我都好想要

拿！！唔好話毒
係比個機會分享喜悅
姣婆係守唔到寡

根本冇人毒成班姣婆守唔到寡

唔捨得買全新freewheeler n1同覺得好睇唔好用，但平平地收件二手玩下都好

好難撞岩人放自己size

比我撞中左，仲要靚價仲好新淨不過講真一年都著唔到幾日就真

拿 咁就岩啦
想買桃緊係買限
幾難先係香港買到限桃

我條10週年係外國網搵左好幾間先有個時T5冇入個款cut，今次幾難得

如果啱啱入坑第一條桃係咪買01好d

Ching喺carousell 買？

01就收腳啲 02就少闊腳 09就勁直腳
新入手就01易接受

09 正

識食 著boot 一流！！

有

入左一套 好正
好靚

上年T5同桃條短褲又係好受歡迎

巴打諗住點襯

衛衣隻色都正

咁我小心D著
平時著red wing咩都照踩

有冇ching著牛仔褲鍾意掛銀鏈/繩喺腰間最近入手咗條鏈太短，揼心，通常大家喺邊入手褲既飾物

想問觀塘有間camel 係咪執柒咗？ Google 極都搵唔到

入面著件格仔就算啦

入左藍染個件衛衣
但感覺orgueil 個件藍深衛衣啲料靚啲
想入埋

好緊張, 見到個袋到左
今晚終於可以開第一包

無咁易既

我都2萬 中左件褸
Shop Coat【OR-4148】

有買

買啦！！唔好忍

我唔係太多著牛仔褲，見件褸幾靚就淨係入咗件褸，睇睇下入一套好似好襯d

靚牛難買，靚短牛更難買

好靚喎

樂天其實係唔係用官方集運最方便？
如果唔用有冇其他好選擇？

佢個認證連銀行statement 都唔收真係痴線

我miss左 冇訂就買唔到桃限

真桃好多限多有心思
入面內標又改 內布又改 皮牌又改 有時內長條線又其他色 又用其他布 唔同鈕

2萬有褸，3萬無，咩玩法

我個2萬yen 福袋仲未到港

巴打仲中左咩，分享下

豬袋我果個都未到

想問一問，兩種Blanket 既分別係咩？
綠色果隻係唔暖，唔覺得好毛毛
平時見開果隻一著就好毛毛感，暖好多

想問一問，兩種Blanket 既分別係咩？
綠色果隻唔暖既，著落去無毛毛感
見開果隻就幾暖，著落去希毛毛感覺
想問係咪有方法令綠色都起毛？？

Sor，一野SD左兩個tim

屌 一開個Westride 福袋見到件外套就哭撚左

中返圖果D 都滿足既啦，都中唔到

聽講色落後係粉紅色

右邊應該係有wool 架喎，會唔會左邊係cotton 嚟？

頂, 岩岩睇TAG先知
左邊係人造絲
右邊係WOOL

雙面幾正呀

兩件褸黎架, 之前擺埋一齊影相咋

sad 以為一件

今日天氣好，又好陽光又唔算凍

佢d item 上返佢官網都搵唔到, tag又無code
唔知乜野毛外套x1
牛仔褲x1, 但個褲浪好窄 32w都卡袋
類似下面呢條,但有少少唔同咁, 搵唔到exactly果條

border sweater x1 , 但監獄幼間條

westride tee x1 ,

shirt x2 , 類似款兩件

今日舒服過前兩日好多, 前兩日有咁實包咁實

indy

無貨接
無人著大碼

豬Tee 係細件啲

我上次買dbs 3.8lb

有無外套相，而家好撚驚
我果個未收到

我都係dsb 褸，佢計我6.5lb

其實3.8 我都覺得過重
但係公司拆左盒無榜佢

lunch蛇左出去拎, 再拎過出黎快速睇一睇
而家唔方便影
但其實個價真係好抵,唔計件外套我都幾滿意
tee 褲 兩件shirt都係可以自用
佢d shirt 隻料好特別 , 摸落好軟好舒服咁, 應該會幾好著

大碼

用BNS 嘅豬袋應該全部未到

無錯, 同埋應該係一齊到貨

5千円 Tee 果個到咗香港倉
2萬円 褲果個應該聽日到
等埋一次過先拎

我諗我中果件應該係叫beach jacket?
毛毛外套囉

我太心急想開, 分開左寄
2萬羊袋佢係寫預計聽日到

呢個型, 淺啡色既毛毛外套
同埋呢件野好重

淺啡色好正wor

我諗要前兩日果d 天氣先拎到出黎著
同埋我無買開呢d 色既野

係咪有本書送埋

啊 係呀 仲有本書

圖黑色幾正

正喎

響邊度買要集運

樂天，其實我乜鳩都揀集運

集運件野要俾稅
我會搵下間舖自己有冇網頁，直接落 order

集運平過直接運返香港
樂天有10倍積分，又可以用500Yen Coupon。

店家直賺係可以扣稅，但Ems 寄香港都要3000Yen啦

我唔係呢件呀

圖係靚仔
我果件係柒版既佢，同埋隻料係毛毛囉
唔係咁架

brown beach 正 我都想買件

BBJ好撚正 😭 復刻成4xxx

vest 同jacket 都想要

買freewheelers 件改版似hunting vest我都想買

呢個太多袋
4袋夠

BBJ係咪FC旗下

Jacket 打條tie 好撚型⋯ 但香港無咩款返

呢件應該好睇唔好著

係好少

要Google 下

一開始唔識欣賞
睇得多左之後好想要

好靚
想買件vest襯牛嬲或者shirt
有無推介

BTW點解唔好著？

sugar cane 果件都幾靚

Hinoya 間舖買夠可免運
我都係響果度訂 dsb

原版個brand係俾佢買咗
但其他brand大把復刻

日本朋友幫忙收咗wahrehouse 3萬羊福袋

除咗件厚格恤衫，其他都勁滿意！！

忍唔住訂左15週年, 好耐冇著過低腰要size up

睇黎 15 週年會變相認褲

見條09 CLASSIC STRAIGHT好似比起其他牌子既闊cut更低腰
有啲卻步

15週年係低腰黎
仲諗住訂條01/ 02

好撚正, 件背心有諗過買

d 袋又係唔好用既
btw 2k 買sugarcane, 不如買其他

應該全部中腰黎

全部中腰

無得揀

咁都好d
已經有條豬106低腰
T5 係咪有得試類似款

Warehouse 一定有條牛，揀啱 size 無得輸

有冇巴打係 collaro 整過Gurkha pants?
差唔多價錢, 上網整定係去LH買好

啲袋好醜樣喎

0306

好過好多了

牛版版褲

唔識欣賞

又唔想買BBJ

蛋爺又想加入？

呢件啲袋係有點多，但袋形來講就呢件好好多啦！

同埋嗰4個袋一d都唔實用

咪又係果句, 一步到位
不如俾多少少買好d, 你地教既

那有錢

豬我覺得唔算博既, 都算幾抵玩
件背心正呀, 係紅巴果件hoodie 既背心版
其實件shirt 都ok呀
下年都加入wh 戰團先, 今年驚佢唔送集運同唔知點俾錢無買到

今次好撚癲, 個個都入一條咁

等睇又買鞋

我準備訂多條01

今日上去問佢話低腰喎

應該算中腰 je

有rare shell 會考慮下

官網
我自己著又覺得中腰黎

0905
高腰

0905 一定唔係高

我自己覺得中到

0705 0805就一定低啦

online msg

所以小小果陣就由佢, 有時覺得差得多就問一問

呢樣同你無關嘅

著開905之後, 唔會想再著705
第一條705 長放衣櫃

我明明好窮

0905真係好正
但個個話我條0905MK

認同買左第二條牛之後無著過0705

咁你果條係mk

我件喊撚左外套

d fd 成日問點解條牛咁直腳咁闊, 話好柒好毒
但905 成條褲係最舒服最好著

件wabashi
外套好正常呀

West ride係咪全部made in Japan?

下 幾型呀

0905先正 識條鐵
條18oz 個失頭位好緊break 唔開

shirt, 牛, tee 都好撚正呀
佢d shirt 好出色
外套佢之前d 圖其他款靚好多
同埋隻物料我都唔知點叫

可能我真係無買同著開呢d 外套啦咁

佢哋話型咪賣俾佢地

咁重oz 既褲同埋你又著得咁少

等平價收購

連係官網都搵唔到原價係幾錢同個款
想擺上網賣都唔知點搞

呢件應該點樣叫, 擺上gp 賣都要俾個title 呀

以為桃仔好啲 下次買返大一個碼 無咁辛苦

求其叫價啦

仲買 有無咁多對腳呀

儲下麻
靚咪買下
但應該無巴打好似我咁大份
要著大碼34腰

你有咁肥咩, 我都向32w 出發緊

有 實腰有35

外套堅型喎巴打
你呢件要成5萬幾羊
但係睇落好似好熱

咁上身你著咩size

一般要L
orgueil 要42

唔係呀,咁貴
熱呀, 應該日本天氣會岩著
下年應該會再買呢個袋, 我覺得好抵
你果個幾時到?

應該後日，岩岩比左錢
好在巴打提一提覆磅

早知跟機

幾靚喎

2萬隻羊 有褸都算係咁掛

Band Collar Shirt 【OR-5016D】

Open Collared Shirt【OR-5030B】

Shop Coat【OR-4148】

fit 啦！！！

件Coat無米八都carry唔到

佢新年5萬羊果個應該先係大獎
係架仔網睇個個都一件皮褸

等你開箱

下年跟機

紅巴認證
我平時淨係著牛

3件野都靚wor

睇埋另外個巴打開箱先啦
btw 3萬羊呢個袋真係抵呀

Orgueil 袋就真係抽獎咁
好同唔好差距太大啦
樓上就好似買一送二咁, 勁開心

都睇落真係幾長下
襯得唔好一陣就變泡風

wa, 呢件都3萬羊
另外兩件各自2萬左右
兩萬羊袋買左7萬幾羊野

仲未開始操
有啲成績再俾大家睇

今日著完705 窄到呢

Ching 905 係咪買返同一size? 15周年想買闊牛

妒忌

咩風咩風重要咩
好睇咪得

重要, 泡風就是柒

INDIGO DOWN VEST

インディゴ絣シャツ【5652】

呢個月入左呢兩件啦
諗落件背心到左 到唔知仲凍唔凍

好正我都想買福袋平時每年幾時開始有得買？

每年年尾 預12月中開始

Thx Ching .下年入手完再同大家share

各位巴打
45rpm啲牛仔褲推薦嗎？
新手想買比較修身直腳褲

有無咩推薦
最好耐磨同色落靚
感謝

唔識買 今年無買到

pure blue japan

slim straight 013

45rpm啲牛好似係搵kapital代工

Momotaro 0105SP

resolute 710 可以邊度買到呢/
其他牌子有咁嘅cutting

今日無晒人

熱呀

好凍喎屌

短袖 toys mccoy Tee緊

一收太陽就凍

朝早6點凍到鳩縮

勁

都有帶件外套既不過都係用返行山款 pata既r1 tech fleece 方便放落袋到

差唔多, 我都係呢個重量

今日唔凍BO
我都就咁一件SHIRT

我果個4.5lb

5千yen 果個都1.7lb

用皮帶又係夾硬拉高條褲
用吊帶又係
點解用吊帶會舒服啲

皮帶勒住條腰，條褲夾到有一摺摺
吊帶晾喺膊頭

15oz x2 都差唔多掛

新手一問，桃太郎 0105sp 15th take5 預訂有無會員價？
我見桃太郎fb 果個官網都有得訂

有呀 take 5 平啲

無T5會員，之前條桃係東京買

實有巴打幫到你

報凛巴個名就買到限牛(好似係)

凛巴依條咩model?
岩岩女女話想買褲即刻想毒佢

桃 0105sp可唔可以跟翻evisu 2000T個size入？未入過桃，睇post睇到想入翻條15th

無咁勁

買左豬仔 高腰闊直腳黎 中晒女女要求

其實上take 5 睇下都幫到你

T5 試

個個都買桃
我好安慰
快啲個個都買就可以相認了

我諗凜巴買到日本啲店員都認得佢細細個已經聽過限牛巴呢個名

今日著fw 既derrickman

幾時先可以操到咁

你對boot 係咩牌子，睇中左john lofgren 對m43 好似你個對

Alden，alden既suede好正好舒服

weekend 帶女上take5 望下先
女裝款？

假嫁

咩型號嚟

係呀 女裝黎
女女好多都低腰

又一個入坑！！！

型號考起我 alden snuff suede 379x pt boot

全態時期聽聞係原宿行過都有人認到
我諗除左陳冠希外, 另一個香港人係原宿行俾人認到既得凛巴

有無咁誇有人認過我咩
大板橙街就有

我未入坑追post時有見過凜巴既背影所有幾時印象

所以幾有印象

日本好難認我喎
我多數運動裝 你確定你無認錯？

識D野
所以你今日先大個仔, 同有佢既影子
兩個都爆買到

屌佢先痴線佬 半年等如我兩年

就係咁難都認到
知名度傳到去日本

肯定係吹水

巴打點預size我正係得對red wing 875著緊us 10e, Brannock size 好似係us 10b

要搵返幾年前既POST WOR